四腳蛇點解會痴到成身塵

負皮
咁遠睇條毛？

幫佢沖個涼

沖左涼

好得意 摩牙

鳩估 佢換緊皮 d舊皮未甩晒